送中碼

Hello 依家我地做緊 送中碼（健康碼）係香港落實嘅問卷調查
唔該你地幫下手 🙏🙏🙏

尹兆堅